{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033039",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 거제로펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00時、チェックアウトは11:00時です。 予約のお知らせにより人数を追加する際には事前連絡が必要で、最大人数を超過した場合は入室不可および払い戻し不可の理由です。 ペット同伴の場合、入室拒否及び払い戻し不可の理由であり、未成年者の男女同室での宿泊不可、同性の場合は保護者同伴や同意が必要です。 ご利用のお客様のために時間を厳守する必要があります。 施設の毀損、紛失の場合、宿泊客の責任で損害賠償が可能です。 魚や肉の焼き方は禁止され、個人用炊事道具の持ち込み禁止、喫煙は禁止され、場所の利用が必要です。 娯楽、飲酒、放歌高吟は控えるべきです。 予約特典としてバーベキューと炭です",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、人数を追加する場合は事前に連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室不可および払い戻し不可となります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "同性の場合、保護者同伴や同意が必要ですか？",
            "answer": "同性の場合は保護者同伴や同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "時間を厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、ご利用のお客様のために時間を厳守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失の場合、どうなりますか？",
            "answer": "施設の毀損や紛失の場合、宿泊客の責任で損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "魚や肉の焼き方は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、魚や肉の焼き方は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "個人用炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "個人用炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どこで喫煙することができますか？",
            "answer": "喫煙は場所の利用が必要です。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒は控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "放歌高吟はできますか？",
            "answer": "放歌高吟は控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてバーベキューと炭が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 433
    }
}